我犯咗法，準備自首，你問我答

自爆嘅唔答

派膠??

係咪想人問咩事?

亂拋垃圾？

no

you can ar haha

刑事？

maybe

衰咩

叫雞唔比錢,比人告強姦?

亂過馬路

no la,I don't have a jj😂

自首通常會點罰？

應該會入傻人發現案

以為咩殺人放火 搶劫果啲 點知喺亂過馬路

此post已死

無聊

你又知你犯法？

Rip下世小心啲